[
   {
    "question":"Quelle est la couleur du cheval blanc de napoléon ?",  
    "reponse1":"Blanc",
    "reponse2":"Noir",
    "reponse3":"Rouge", 
    "reponse4":"Arc-en-Ciel",
    "commentaire":"Effectivement il est Blanc!",
    "correct":"Blanc"
},
{
        "question":"Quelle est la couleur du cheval Noir de Jules César?",  
        "reponse1":"Blanc",
        "reponse2":"Noir",
        "reponse3":"Bleu",
        "reponse4":"Vert",
        "commentaire":"Effectivement il est Noir!",
        "correct":"Noir"
 },
 {
    "question":"Quelle est la couleur du cheval Brun d'Attila?",  
    "reponse1":"Brun",
    "reponse2":"Noir", 
    "reponse3":"Rouge", 
    "reponse4":"Vert",
    "commentaire":"Effectivement il est Brun!",
    "correct":"Brun"
},
{
    "question":"Quelle est la couleur du cheval Gris de Genghis Khan?",  
    "reponse1":"Blanc",
    "reponse2":"Noir",
    "reponse3":"Gris",
    "reponse4":"Bleu",
    "commentaire":"Effectivement il est Gris!",
    "correct":"Gris"
},
{
    "question":"Quelle est la couleur du cheval Rouge du roi de Suéde ?",  
    "reponse1":"Blanc",
    "reponse2":"Roux",
    "reponse3":"Rouge",
    "reponse4":"Bleu",
    "commentaire":"Effectivement il est Rouge!",
    "correct":"Rouge"
},
{
    "question":"Quelle est la couleur du cheval Beige de Hercule Poirot?",  
    "reponse1":"Blanc",
    "reponse2":"Roux",
    "reponse3":"Gris",
    "reponse4":"Beige",
    "commentaire":"Effectivement il est Beige!",
    "correct":"Beige"
},
{
    "question":"Quelle est la couleur du cheval Bleu de Superman?",  
    "reponse1":"Blanc",
    "reponse2":"Roux",
    "reponse3":"Gris",
    "reponse4":"Bleu",
    "commentaire":"Effectivement il est Bleu!",
    "correct":"Bleu"
},
{
    "question":"Quelle est la couleur du cheval Argenté du Surfer Argenté?",  
    "reponse1":"Blanc",
    "reponse2":"Argenté",
    "reponse3":"Gris",
    "reponse4":"Bleu",
    "commentaire":"Effectivement il est Argenté!",
    "correct":"Argenté"
},
{
    "question":"Quelle est la couleur du cheval Violet du Chapelier Fou?",  
    "reponse1":"Blanc",
    "reponse2":"Roux",
    "reponse3":"Gris",
    "reponse4":"Violet",
    "commentaire":"Effectivement il est Violet!",
    "correct":"Violet"
},
{
    "question":"Quelle est la couleur du cheval Arc-en-Ciel du Petit Lutin Arc-en-ciel?",  
    "reponse1":"Arc-en-Ciel",
    "reponse2":"Roux",
    "reponse3":"Gris",
    "reponse4":"Bleu",
    "commentaire":"Effectivement il est Arc-en-Ciel!",
    "correct":"Arc-en-Ciel"
}
]
